====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans d ' autres situations , c ' est le manque d ' eau qui accroît le risque pour l ' agriculture irriguée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

